不要糾纏南京大屠殺，中日兩派人士的衝突，雙方勢均力敵

南京大屠殺係支那人搞出嚟

南京市民共產黨有份殺